Title: Receta de huevito con catsup
Date: 2019-03-08 13:32
Category: Cocina
Tags: huevito, receta, cocina
Slug: receta-huevito-catsun
Author: Chefini Missancio
Summary: El chef nos mostrará cómo preparar una receta deliciosa de huevito con catsun.

![El chef Missancio](https://proxy.duckduckgo.com/iu/?u=https%3A%2F%2Fspeedwealthy.com%2Fthumbimg%2FjkiBlGhcPYc%2Fmqdefault.jpg&f=1)
# Pasos
+ Primero nos veremos en la necesidad de conseguir unos huevos.
+ Después la catsup.
+ Procederemos a revolver todo!

Y listo!!
![Huevitos con catsun listos](https://images.pexels.com/photos/691114/pexels-photo-691114.jpeg?auto=compress&cs=tinysrgb&h=750&w=1260)
